根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

拿
講明先
真心覺得C朗好勁
佢係條命衰
衰在佢同呢個痴線佬同一個年代

睇下呢兩條片就知有幾癲
（兩條都係一場波入面的精華，睇全季集錦無意思，個個都係球王）

有時真係唔係話C朗差
但足球真係要成場睇
剩睇數據其實真係唔準

呢兩場波美斯都唔係入十幾廿球個種
但你睇下佢次拎波
對對手造成的威脅有幾大
人地要花幾多人去阻止佢
就知有幾恐怖
比人感覺真係一個人屌打人地全隊

C朗勁個陣係腳風好 入三四球
睇比數會覺得佢一個人帶領球隊贏波
但佢入波集中係反擊/遠射/死球
全部都係要成隊波造出黎
問心如果佢係一隊弱隊踢
究竟仲可唔可以有咁多射門機會？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢
一係佢就過撚哂你
一係佢就用創造出黎的空位交波比人

最後就係對足球的理解
C朗個種其實係運動員的典範
將每種物理上的可能加到最高
無人會否認佢係出色的足球員
因為佢送到個波入網
但睇佢踢波
你係唔會對足球加深左理解

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波
每一個動作都係有作用
唔會插完花 又回後
或者一味trial and error 式的浪射

如果朗癲係你最估佢唔到的球員
美斯應該係集足球智慧同技術於一體的典範
你望住佢
明知佢過你 你連拉都拉唔住 鏟跌佢 又企返起身
明知佢會傳 你估佢冇咁準會傳到 佢又真係傳到
明知佢會射 封哂位 佢都可以射埋你大細

科學家已經研究過
美斯大腦的運動反射神經係萬中無一
先可以係極短時間內做正確的決定同動作

有人話
係巴塞勁 先令到美斯勁

其實係岩岩相反
成套傳控足球的核心就係做突破缺口的美斯
沙維小白係好重要
但足球最終都係要得分
一咪傳控係贏唔到比賽（2014西班牙就係咁）
數據上都反映到（助攻美斯最多的唔係沙維小白，反而係後上側擊的丹尼爾）

當然你可以話好鍾意睇充滿力量 速度的足球
但從古到今
最為後人所讚頌的
都係有足球智慧的球員
因為體能會隨狀態而消逝
唯獨技術同智慧先係歷久不衰

睇完今場都知美斯恐怖啦

c朗嗰51個hat trick美斯已經永世比唔到
競技最重要係贏
尤其係重要賽事
講咁多有咩用

嚇死人

負評嘅都係世界盃先睇波/入波台嘅人
定係美斯死忠

呢篇野睇左幾多次

回帶post

屌你老母 又講Feel

2018年了

應該會玩到佢到兩個掛靴

美欺回晒塘點吹都無用

ching咁搶口嘅

喺呢的時候夠膽仲出post
樓主

Thx for binc

1個打10個點打

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

畀埋原post你喇

你就真係

binc用 thx for樓豬

美斯論球技/足球智慧或者係史上最強但心態差呢樣野令佢永遠都大把人反佢

球技史上最強，可唔可以解釋下點解會miss 12m

就係心態

嘩 水蛇春
上一頁 算

勁能到震

想知點解球王射失十二碼都係正確既決定

我覺得C朗勁呀 但我都睇過美斯全盛有幾恐怖

覺得C朗勁 唔可以覺得美斯都勁?

咁撚on9出post

理撚得你以前幾勁，總之今次世盃輸牙朗幾條街

講全盛 大細哨勁過小花啦

仲開po屎俾人bin

其實講扭波，依家既C朗係美斯之上
美斯死左腳 又退步 退化到同馬列斯無咩分別

半年前呢個post 1220個正皮

駁唔到

冇嘢講

無錯 美斯果種勁真係唔係果d普通人可以比

自己勁有撚用？

冇錯
阿古路戴巴拿希古恩迪馬利亞全部都係4線尾球員
仲衰過支那

統治力

今日都唔知輸死幾多人 重講美斯
樓豬你走先 我幫你頂住

好多人炒車

新球迷

係人都知美欺係國家隊有幾恐怖

樓主sick ball

咁點解射失好多個罰球，又係心態？

比人圍，失左好多次波，又心態？

係度散步咁，又心態？

死老豆咁，又心態？

我睇晒2場波
阿朗未必過到人，但我見過佢失過波
但小花瘋狂甩波

我仲未計罰球散步12碼走位果d

C朗認真>全盛美斯
本身祖迷唔多鍾意C朗
但睇完前日個場，C朗最尾球罰球，眼神，意志
都去到一個高峰點
一個運動員我覺得要有堅定即心態同意志，先係最勁

好似冰島咁

成篇野好似見過咁

根本就係

有冇save炫雅老公教拜睇波張圖

保守估計呢個post可以循環再用多三年左右

精華就精華 集乜撚嘢錦

爆拜仁閘屌拜迷做乜唔屌個派膠龍門

樓主自己都知個重點

相反睇美斯/小白/沙維/布斯基斯踢波
你真係會覺得佢地用緊個腦踢波

係

過氣

全盛時既朗拿度（大哨）勁定美斯勁

岩呀 一個就一已之力絕殺對手拎一分
一個炒12m踢走兩分

足球上帝先唔稀罕用十二碼入波

C朗最勁.

用個腦踢波係咪即係念力踢波 / FF踢波

鞭鞭有力

勁

咁上帝一定唔稀罕罰球 兩球都炒

睇完第三句..即係樓主都未睇過美斯全盛時期？

美斯勁係勁在
就算踢史篤城
都可以吸引3/4個人埋黎逼佢

沙基利咁勁都做唔到啦 美斯會做到？

其實美斯定沙基利矮啲

美斯有飲蒙牛增高

沙基利都有食零食

成日講以前 咪冇進步囉
你個人係活係過去？
成日一輸波就講以前打哂飛機
成個阿伯講自己後生有幾勁

樓主好搶口

有冇美斯著藍白波衫既威水史？

我想睇埋

蒙牛中國制質量高啲

d人跟風屌美斯，係咁架啦

美欺萬歲

跟風撐美斯就真

1220條小學雞唔SICK BALL
而家負皮係轉軑定真係明小花一D都唔恐怖

屌你老母樓豬又鞭屍

昨晚 美斯有冇成功過到人

綠帽？
the Rock

C朗成個CAREER 都係全盛,但美斯得幾年貨仔

頭鎚唔計

等睇今晚上帝拯救阿根廷

睇完世杯終於對美斯改觀
啲feel番哂黎

恐怖

勁到

屌，見到個post 大笑左出黎

等真係輸左先慢慢鞭啦

睇到啦我

哦

好撚恐怖呀

恐怖到成場唔知去左邊

樓主你出番黎啦，美斯真係好撚勁，成場隱形零作用，登機啦，球王 人唔笑狗都吠

?

真心定假膠？
美斯潮文都唔識？

根本話C朗勁d的人，都未睇過美斯全盛個陣有幾恐怖

好撚勁

好恐怖

真係好恐怖

快啲出局翻温室罷啦

又bin

係嘰恐怖既

？？？？？？？？？？？？

黑洞級

使唔使咁恐怖呀大佬

全場0射，恐怖到

今日見識到了 真係幾恐怖

終於見識到

就登機

Yes 我到依家都未睇過
希望2022仲有機會睇下

咁又點 咪又係輸

睇住佢做世界杯代言人

真係好恐怖 好驚呀

收到風 下屆 美斯先喺全盛時期

但足球最終都係要得分

世界盃代表國家隊都踢到咁，係巴塞踢到識飛都冇用啦，不如扮傷提早收皮好過啦，冇心踢你點都唔撚起勁，
正如有閪屌但叫你屌件驅風既，冇哂mood 都扯唔起，自己扯唔起唔緊要，但個情緒有時有感染力，隊友見你冇心打，大家咪hea踢算，有時豬隊友係豬，但係當自己有機會，咪盡量打好佢囉。

又binc

登機

算啦！4年又4年，你估仲後生咩

後生過C朗喎

衰唔夠高同大隻，仲要留埋鬚

有冇琴晚果場美斯精華睇下

琴晚嗰場渣渣輝嚟

我好想睇下，但美斯唔比我睇

係咁撚勁呢兩場就唔係比人守到一棟都無啦垃圾

好多新會然

等睇上帝狂轟5粒出線
阿朗輸波出局
bin晒負評嘅c

唔係入波多果個勁，唔通入波少果個勁咩

阿朗今屆四球，小花呢？

驚

其實完整睇過牙郎踢過一場波都唔會話佢勁，斷覽原地插花佢就識。

技術同智慧世界第一嘅美斯大炒咗冰島同克羅地亞幾多球